「蘋果廣告製作公司 」熱潮咁快就過左差唔多半年了

蘋果廣告製作公司(1)

蘋果廣告製作公司 (2)

蘋果廣告製作公司 (3)

蘋果廣告製作公司 (4)

蘋果廣告製作公司 (5)

蘋果廣告製作公司 (6)

蘋果廣告製作公司 (7)

蘋果廣告製作公司（8)

蘋果廣告製作公司（10）

蘋果廣告製作公司（11）

果陣開到11
我果陣都有追post
睇返呢半年，香港的確出現兩場疫情，一場係「麻疹」，另一場係「非洲豬瘟」，但係殺傷力都唔大
好耐無睇電視，唔知個廣告依家仲有無播呢 ?

有啊 仲播緊 不過轉咗第二條片播啦